(バニー姿のビラ配りは未だに語り草です)
(Раздачу листовок в кроличьих костюмах до сих пор обсуждают)
(Раздачу листовок ещё обсуждают)
(Ту раздачу листовок еще обсуждают)

-(GOTO 15)-
(LABEL 15)
-(IF ... )-(GOTO 17)-
-(IF ... )-(GOTO 38)-
(LABEL 17)

[Асахина-сан]
- ...ууум.

- Пожалуйста забудь об этом. Я не хочу это вспоминать.

[Кён]
- А-а понятно. Извини...

-(GOTO 61)-
(LABEL 38)

[Асахина-сан]
- Мне какие-то люди выкрикивают "Зайчик", когда я во дворе.

- Это так смущает...

[Кён]
- Мне тогда не хватило сил остановить Харухи, прости.

[Асахина-сан]
- Всё нормально. Это было обязательное событие на этой временной плоскости, я смирилась с этим.

-(GOTO 61)-
(LABEL 61)
(LABEL 61)

